{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050159",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10045242",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 더시월독채펜션"
    },
    "text": "当ペンションは鏡浦海水浴場と泗川津海水浴場から近いところに位置しております。 泗川津海水浴場までは約1分で到着できます。 ペンションまでは少し山道に沿って行かなければなりません。 しかし、景色も良く、夏は海からの騒音を後にしてリラックスできる場所です。 チェックアウトは11時以降に最大30分延長が可能で、30分追加料金1万ウォンが発生します。 それ以上の延長はできません。 ペンションでは、個別および共用バーベキュー場があります。 個別テラスバーベキュー場の構成は、炭、グリル、トング、はさみが含まれており、2人基準で2万ウォンで、1人追加する場合5,000ウォンです。 申し込み時間は午後18時までで、利用時間は午後21時30分までです。 炭、グリルなどは個人持参ができません。 また、ペンションではキャンプ用ストーブをレンタルできます。 レンタル費用はバーベキュー時間基準で1万ウォンです。 客室はメゾネットタイプの一軒家となっており、インターネットは無料でご提供しております。 客室は禁煙です。 プールはお湯とぬるま湯を提供し、屋外共用で運営しています。 プールは23/7/1~23/8/31まで利用可能で、大きさは9m×4m×1mです。 利用時間は午後15時から午後19時までです。 ラッシュガード、水着、コットンパンツ、帽子を着用し、乳幼児のお子様は必ず保護者と一緒にご利用ください。 ペンション内に駐車できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "当ペンションは鏡浦海水浴場と泗川津海水浴場から近いところに位置しております。"
        },
        {
            "question": "泗川津海水浴場までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "泗川津海水浴場までは約1分で到着できます。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間延長は可能ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11時以降に最大30分延長が可能で、30分追加料金1万ウォンが発生します。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場はありますか？",
            "answer": "ペンションでは、個別および共用バーベキュー場があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金と予約方法を教えてください。",
            "answer": "個別テラスバーベキュー場の構成は、炭、グリル、トング、はさみが含まれており、2人基準で2万ウォンで、1人追加する場合5,000ウォンです。申し込み時間は午後18時までで、利用時間は午後21時30分までです。炭、グリルなどは個人持参ができません。"
        },
        {
            "question": "キャンプ用ストーブはレンタルできますか？",
            "answer": "ペンションではキャンプ用ストーブをレンタルできます。レンタル費用はバーベキュー時間基準で1万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "客室の設備について教えてください。",
            "answer": "客室はメゾネットタイプの一軒家となっており、インターネットは無料でご提供しております。客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "プールの利用可能期間と利用時間はいつですか？",
            "answer": "プールは23/7/1~23/8/31まで利用可能で、利用時間は午後15時から午後19時までです。"
        },
        {
            "question": "プールの利用条件はありますか？",
            "answer": "ラッシュガード、水着、コットンパンツ、帽子を着用し、乳幼児のお子様は必ず保護者と一緒にご利用ください。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "ペンション内に駐車できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 449,
        "QA": 478
    }
}